覺唔覺得柯尿都應該要考牌

成日去公廁都踩到一腳尿

早排聽人講踩單車要考試

阿伯唔俾屙

唔合格係唔係唔比柯？

其實佢地屙唔撚出
都幾慘下